{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B102272",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "떡볶이만세"
    },
    "text": "トッポッキ万歳\\n\nソウル西大門区忠正路3街251-1\\n\n粉食、10:00~22:00、祝日、週末、20席/部屋:部屋なし、忠正路に位置するトッポッキ万歳は、すっきりとしておいしいところとして有名なところである。 トッポッキ万歳の米餅に一度はまると抜け出せないほどのグルメ店だ。 シンプルできれいな内部とピリ辛トッポッキとスンデ、そして欠かせないサクサクした天ぷらまで幻想的な調和を成している。 親切な社長の豊かな人情と正直に作るすべてのメニューは、小腹が空いた時に必ず思い出す料理だ。 スンデとトッポッキが半々皿に出てくる姿もきれいだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "トッポッキ万歳はどこにありますか？",
            "answer": "トッポッキ万歳はソウル西大門区忠正路3街251-1にあります。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ万歳の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トッポッキ万歳は10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ万歳は祝日や週末も営業していますか？",
            "answer": "はい、トッポッキ万歳は祝日や週末も営業しています。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ万歳の店内には部屋はありますか？",
            "answer": "トッポッキ万歳の店内には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ万歳のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "トッポッキ万歳のおすすめメニューは米餅とピリ辛トッポッキ、スンデ、そして天ぷらです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ万歳はどのような雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "トッポッキ万歳はシンプルできれいな内部を持つお店で、幻想的な調和を成しています。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ万歳の料理はどのような味ですか？",
            "answer": "トッポッキ万歳の料理はすっきりとしておいしい味で、特に米餅やピリ辛トッポッキ、スンデ、そして天ぷらは人気です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ万歳のオーナーはどのような人ですか？",
            "answer": "トッポッキ万歳のオーナーは親切で豊かな人情の持ち主であり、正直に料理を作っています。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ万歳はどんな時に訪れるべきですか？",
            "answer": "トッポッキ万歳は小腹が空いた時に訪れると良いです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ万歳のスンデとトッポッキが半々皿に出てくる姿はきれいですか？",
            "answer": "はい、トッポッキ万歳のスンデとトッポッキが半々皿に出てくる姿はきれいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 425
    }
}